究竟係邊個排鍵盤既位置?

順住abcd咁唔得既
係要將ok變pk
p你個k

因為打字機打太快會jam
搞亂d字等你打慢d

而加都冇人用打字機
點解唔改

唔使錢咩

習慣說
我問你 你qwerty熟d定abcde熟d
全世界都熟用qwerty而且冇咩弊病 轉番abcde根本多舊魚

我淨係識背qwerty
下一隻係咩字母唔記得了

反問返轉頭，變左qwerty就會唔熟？